教育局問幼稚園同小學報蒙面學生係痴線！刑事罪行根本不適用於10 歲以下兒童！

教育局是智力零的生物！

根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第3條，10 歲以下的兒童毋須負上任何刑事責任。

就算10 歲以下兒童點犯「蒙面法」，都沒有刑事責任！

報？報你老母啦報！

========================================================

(source: 紅底01, 不放LINK)

政府於上周五引用《緊急法》以此頒布《禁蒙面法》，而大部分學校當日亦按教育局要求，向全港中、小學及幼稚園家長發出通告，並要求家長簽署有關《禁蒙面法》的通告，有家長指通告中並沒有同意/不同意的選擇，只是一份家長簽署後證明已知悉及閱讀的通告，有的學校要求家長簽回通告，亦有學校只發出eclass通告，沒有要求家長簽署。

此舉馬上引起不少家長熱議，更有家長憂慮簽署相關通告，會被當成支持相關附例，亦有家長擔心流感高峰期即將殺到，有關法例實施後變相日後不能在校園戴口罩，難以保障學生健康，有不少家長更表示不會簽回有關通告。

教育局上周五（4日）向全港學校發信，促請學校提醒學生及家長，在《禁止蒙面規例》的規例下，任何人身處受規管的公眾集會或公眾進行，或非法集結（包括暴動）或未經批准的集結 時，使用可能會隱藏身分的蒙面物品，即屬犯罪，而為免誤墜法網，學生外出時不要以任何方式遮蓋臉孔。

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

推

哩班究竟係乜野嚟？……
黑警收埋人地身份証，話人地無出示身份証人.....然後又隋便打……

而家d狗又玻璃心，又以為自己大L晒，真係好難怪、香港人點解咁憎你地，睇完火都泥🔥
呢個人係警察咩👮🏿‍♀綠色物體，屌完人老母又話人曱甴法例又唔熟，唔夠人講就拉你左差辦公，所以點解啲人咁撚柒憎你👮🏿‍♀
黑警死少一個都嫌少
全程影晒都屈得，真無法無天……！

1008 蘇屋村附近發生，廿幾黑警老屈青年最後被補，下落不明。(片長約26分鐘)

內容大致係第一個👮🏿‍♂唔妥個市民，要查佢id，擾攘左一輪最後俾左，個👮🏿‍♂特登收埋左，話佢無id 跟住call車黎拘捕佢返狗屋，全程有街坊影晒

癲狗